詩的是日晚餐-「魚人自魚」

今晚是旦食都唔可以太dry
無魚做晚飯人生同咸魚無分別
雖則係鯇魚 但好味就得

附m巴美極gif

瓜瓜好食

gay帽hi

有臘腸就夠

係未即食飯嚟㗎

瓜要煎燶啲

韓國即食飯
點解唔食日本即食飯

臘腸想吃

翠玉瓜好
臘腸不好
點解唔自己煮飯

is

即食飯是正

m巴

都係架！

係。。。

太燶唔好食

係韓國食過幾好食

韓國即食飯好味

即食飯好貴

食是美

懶。